Moje skvělé prázdniny bych si představovala přibližně takto : chtěla bych , aby trvaly dlouho a aby bylo krásné počasi .
Protože mám ráda cestování , jela bych do Jížní Ameriky .
Za všechno nejvíc bych chtěla vidět Peru a Brazílii .
Chodila bych po horách , koupala se v moři a jezerech , opalovala se na pláži .
Ráda bych se setkala s Indiány a poznala jejich kulturu .
Moc ráda fotím , a proto bych udělala moc hezkých fotek .
Zkusila bych jihoamericka jídla a pití .
Vstávala bych v devět hodin a celý den měla pro sebe a své zajmy .
Byla bych ráda , kdyby tam se mnou byli přátelé .
Chtěla bych zkusit cestovat autostopem , i přestože vím , že je to nebezpeční na tak dívokím kontinentě , jakým Jížní Amerika je .
Určitě bych si zaplatila let vyhlídkovým letadlem nad vodopády , případně balónem .
Chtěla bych se také podívat do džungle .
Zajímavé by bylo setkat se se spousty lidí odlišných kultur .
Nekteré výlety bychom podnikli spolů .
Myslím , že neobvyklá příroda by mne okouzlila .
Bojím se dívokých zviřat , ale chtěla bych je pozorovat na svobodě .
Bylo by dobré , abych se nemusela starat o peníze , ale vím , že takový vylet by byl velmi drahý , a proto by bylo nejlepší vyhrát v loterii .
Ale to je jen můj sen .
Snad se někdy splní .
